麥文記話舖頭無電視所以唔會播CCTVB

你覺得呢間野算唔算黃？
叫TVB做CCTVB係咪要懲罰下？

引用：
#本店根本沒有電視
#不可能會看到CCTVB
我們只是小店一家，今天看到有個別人士有以下之見解，今天本店特此澄清，本店沒有作過以上行為，更何況本店老闆娘今天根本不在香港，而且本店亦經常訓示員工要待客至誠有禮，絕不容許上述事件發生！而本店之專頁是任何人也可以Like，到底Like者是何方神聖，本店一概不會知道對方的底藴，更沒有權力去查詢Like者是誰！懇請 各位弄清楚是否真的事情發生於本店，或是一些名字相近的店舖，方便的話請知情人士提供正確時間，本店內的閉路電視系統定必可以査明真相，再次謝謝各位！

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

佐敦